---
date: "2004-12-01T03:53:00+07:00"
title: "Bersih-bersihhhhhh"
---

pagi ini gw bangun di tefon (lagi?) sama ochie :) hmm.. jam brp yah..
keknya sih (sambil kucek2 mata) jam 7-an. bangun hari ini gw langsung
bersih2.

heheh.. tumben?

ya gak tau juga sih yah.. tapi emang tumben.. semalem eh kemaren kan
ujan deras banget, keset depan pintu
[warnet](http://www.pla-net.teras.net.id) dah kotor banget, itemmmm
padahal tadinya PINK :P bekas kaki-kaki kotor tuh semalem.. set dah..
warnet jd (ampir) becek.. padahal semalem dah di pel.. kali itu sebagian
alasan buat ngepel pagi ini.. cieeeee. Pagi tadi di bantuin sama
[asep](http://www.sindikat.org) ngepel na, mayan lah agak mendingan.

semalem juga selain ngepel, bersih2in kompi.. banyak virus :(.. dudut
nih userna.. masa baru aja di bersihin eh dah nongollagi spyware .. grrr
kebanyakan liat bokep sih..

ya udah akhirna banyak kompi yang isi di *BANTAI* (istilah gw buat
ngebersihin abis2an, termasuk delete file2 user, temp, program gak
terpake yang di install user).

OH iya. skr tanggal 1... huehueheu waktunya *GAJIAN* :P
